FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (238) 刷weekly obj

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

Lm

唔識post 番d 警世圖

麻煩ching 們幫手

警世圖

尼維特打cam有冇睇頭，夠唔夠氣跑，cam用緊baby crespo

sif sandro/ alex telles
兩個都係88 rating
邊一隻好啲

繼續問sam gor 我有2m應該全部扔落去換cam定應該分別換st同cam？ 謝謝

呢條撚屌，home win 真打，全家死絕，浪費時間

sif sandro

屌你咩抽撚親都作客送十幾場先攞得3場

Id: ck_klo
Home win lihkg作客又走
想點

有冇人用過佢踢st

而家入場4231 普巴cam屁馬st 玩扭波短傳多
Keep住20win 上唔到去 已經去到樽頸
大概仲有1.2m 左右 點樣upgrade好

c兄有冇興趣一齊刷？

依家包皮抵到爛，買咗隻st包皮換走nakata先

讓機者，大功德也

9up走home win

屌佢，連續三次都係兒登仔走場，
祝佢地刷足一星期都唔夠數

我都遇到
唔好幫佢
狗黎

刷緊啦 送咗10場有多
自己先收得兩場 抽極都作客

刷左2個鍾 唔撚想再刷
完全體驗到香港人劣根性
特別係加個LIHKG個D

HK_Carl_ACE
holvin_Is_God

我得閒啊 但初玩FUT吾識點整 介吾介意講住電話刷？

9 up home win先狗黎
遇親都走

唔係lihkg 就算啦
我home我都照quit算 自己人先刷

刷開又講，多數人都係刷巴西，好少見德國同美國

收到

其實大家守返規矩 1個鍾都刷得哂頭3個啦

其實個個跟着規矩走場，跟本好撚快
D 撚屌係度浪費時間

88肥料嘛

好難講 真係8~9成都係中作客
到自己主場時對面又未必係lihkg home win

刷極都作客 點一個鐘

然後買隻hl福仔玩下 點睇

我就有HOME WIN就刷
屌佢自己走先 再係TG GROUP話唔刷LIHKG
唔知點應

咩叫9up home win?

Stud06 bro
感謝

初玩FUT 請問打咩暗號一齊刷架應該？

個陣名 有9up home win
千奇唔好月

我撞親LIHKG HOME WIN D撚樣都即走
反而HOME WIN正常好多

咁好幫

唔好幫

LIHKG 走場仲多，狗到....
仲好意思話人

我自己就覺得 LIHKG同9UP係用黎搵返自己友
我理佢係邊度人 跟規距打咪得
屌你出AWAY走場真係ON撚9

yes，最好就換走mahrez
但你個陣就難d夾到chem因為有隻vvd
頭先幫你砌過度過，搞唔掂

翼既包皮係唔係買88就夠？

幾時輪到換st
成條右路 左閘 防中 攻中
換完再講

89 if嗰隻 勁好多
st包皮就係好撚勁

Hulk有冇食評

幾推薦福仔真係幾勁
同包皮雙st冇得彈
HL嗰隻一定仲勁

新手一問
係咪無得整返雷斯

molu

跟本好多cd rom 都加lighk 黎扮
用加密 加多少少野 可能會好啲

基斯普st
nedved cam

sam哥 有無咩cb
類近佢
除左vvd

睇到post 既人home win作客唔撚讓或走場既撚屌
必定全家死絕，百病纏身，長命百歲，禍報家人

終於撚得掂

佢個價就一定冇
儲錢買89blanc啦依家好平

我刷完巴西佬都無心機刷了

比我想像中靈活
福>>>>>>>>>>>牙朗

prime rio

打左十八場十一入球七個助功
我用佢打ST 好撞得都好跑得
傳波還可以
咁既STAT唔預佢好好扭
有能力壓住88列卡特後上射波
唔好睇佢得三腳 隻右腳中綠燈都好射得

HL 福仔都正
黎緊曼都靠佢擔大旗，仲有機會升1-2次

marksman
不過我唔用普巴
到雙icon cam個陣
應該fifa20

渣古
3倍速

順帶一提
今季熱刺成功奪得未來

我用sniper

下一步就係儲錢換佢隻HL

咁rio定89blanc好用

多謝巴打提醒 第一年玩ut比較新手 請問有咩提議可以換咩入手 謝謝

係，同包皮一樣都係食marksman

賓爺干蛇tie仔世界第一
記得呢句就得

rio貴好多架，亦都係爆機中堅
你要儲嘅直接儲到買rio都得
買隻89blanc過渡再up上rio又得

發現原來尼維特轉唔到cam

入場轉

咁為有買blanc先

其實可以換vvd都得 定係由CB入手 換Rio and cam 包皮？

個home win其實咩黎
好耐冇打 仲係全金新手陣

入場前LM
入場後cam

外國真係完全冇得刷
d鬼佬全撚部真打。。。禁左成粒鐘，經常抽到主場都係個個都係真打冇人改名做home win

一齊集思廣益最好既qualifier陣
2隻icon
1隻95+
2隻90-94
其他唔可以高過89

頭先同你打左場 first goal win 個隊

搞到我心郁郁想賣左IF牙朗換福再UP其他位

88 petit同91馬圖斯 邊隻打cm較好

真打咪重好 我鐘意真打多個刷

但干蛇轉左國藉 唔係好難連咩？

多口一問 rw同st 包皮都係marksman ？

我覺得姐其實正常人都應該會覺得牙朗屈機
係我撚唔掂咁解

1隻icon連住8chem夠哂做
利申用緊

認真我覺得無分別

我覺得HL son勁d 禁區幾乎起到腳就有

我都有D撚唔掂隻牙朗
必入波都出界 TOTY KDB仲好射過佢

真打好哂時間小弟技術又唔係好。。冇把握

你本身有2m
買rio + 福 應該仲有淨
加埋 賣vvd + mahrez + walker，應該夠買埋89包皮同86lala

icon requirement係乜

或者可以keep住walker，因為同rio綠線
blanc再同普巴調位，包皮就有綠線
8chem屁馬其實夠做

睇你自己選擇

真打唔緊要呀
咪撚改名做home win 囉
你主場人地見到又俾你

之前想真打時試過改隊名做'golden goal'搏人地跟下慳少少時間

同埋真打嗰d 有2球差距就多數都quit

有咩慘得過home win 但係5場作客
就係10場都係作客

唔玩燒味真係唔洗用牙朗

Sam gor 覺得而家隻rttf telles 會唔會好過sif sandro? 大家同價

而家打first goal win 邊個入一球就贏

睇左咁耐
咩係燒味

我對閘balance attack

斬波
斬斬斬呀

不過好多人都係失完波唔走

用過88telles 都係攻就telles 守就sandro sandro可以撞開人

斬波屈頭

balance我覺得都係sandro。。

打開彈彈波 牙朗有時做二傳都甩腳
之前我都用HL福仔好好多

暫時打左幾場都唔會

甩腳依樣真
用牙朗完全做唔到我想做嘅嘢，even 99嗰隻都係

好多謝你sam gor 好好人 祝你抽極都icon同好野

但而家隻IF牙朗跌到痴左孖根點賣

有冇人試過一完場就斷線 話fifa無法回應 就出左ut
蝕左wl兩勝 場數扣左

唔洗
承你貴言

多謝aimarchi21巴打嘅free win
簡直係我刷左十五場away嘅救命稻草

92大巴拿有冇食評
Ea代言有冇加成

benjamin mendy

文迪

正 robertson會唔會收皮

if迪西里

又想造低ffs mendy

Holvin_is_god 走左我同我個frd幾次場

左閘位 贏到tie仔先有資格挑戰
mendy 同 hl sandro

終於唔使用雲安賀治 但勁唔勁得過

做得過？

Mendy

會做

一定勁過啦

迪西里之前試過用好撚勁

本身諗住唔刷賓硬化 唉

應該要210k
唔抵玩
不過夠做英超第一左閘

可以唔洗用Robertson

ffs mendy連到屁馬

5星腳 4星skill move 勁好多

好似FFS mendy 好d wo

差幾班 唔洗諗

moment迪西利有冇人有食評?

唔係END GAME野

英超圍內贏到if robertson咁解

線上單人可以點刷？

隨時係90 rio之上

同佢打左場 隊名寫明frist goal win 佢照入 入左佢一球佢唔走唔緊要
重要換埋伊巴 88 talisca 同一張黑卡出黎想屈我 入多佢一球先肯走

刷左成粒鐘先刷得5場

81+ SBC中

我刷左三個鐘先得5場

180k 玩開英超應該做得過

刷home win 走場反映到香港人質素

後備換金卡都計勝場咩？
唔係要全銀卡咩

我中左張垃圾歐霸卡咋

開驚神鋒
end驚排100個st都未到佢

擺名想攔炒 自己拎唔到都唔想比你拎到既心態 可見呢個人有幾西

值400K唔到 但係本身窮人陣嘅我已經巧開心

咩料
比唔比佢贏

我抽極pack都冇好嘢，其實邊啲pack先大機會中？

兩張87mendy
法甲mendy 勁過英超mendy 好撚多

其實mendy傷好未

其實啲人不如唔好叫home win 啦
連續中五個都away走場

曼mendy應該同Europa alonso一樣level

個個都用屁馬 呢隻無咩用 曼城又無中堅要連

差唔多價位既話邊隻最好

差3場 有冇人刷緊?

3隻都唔同價位

你個名
真打啦

我仲刷緊呀，咁多賤種狗

我都係 刷左2個鐘
仲差3場

係倉到揾到11隻廢銀 點真打
唔想攞錢買勁銀

岩岩先開始 好多人home win即走

同路人 8成作客
窮撚想換隻人試玩下姐

81 + 有好野

有好人
差2場

咁快下定論
模組唔輸Stat都唔輸
81果隻已經幾好用

我都撞到好人
差兩場

巴打加油

打埋今個wl賣尼馬買福仔玩下先

想問下巴打係咪全部刷晒

屌 送咗比啲街外人 諗住之後益返我
點知再撞對面真係唔送
究竟我咁好人為乜

想認真玩但搵唔到對手
被逼刷

我都送左2場比人
依加差一場

小弟隊名: home win hk

巴打曼聯波衫?

Arsenal

啱啱撞到個曼 仲以為巴打你黎
呢個時候應該好少人 好易撞到

撞到幾場都係 lihkg home win 但係我客 祖記波衫

你咩衫

WTAPS?

做左Mendy了

sterling 又if

跟返自己原則 先係一個人

阿特蘭大 撞到個祖記波衫巴打 刷完了
巴打們繼續加油

差一場 比我嬴啦

你就好
我4場作客

Thx bro
幫我搞掂咗最後一場

你就好 我先開始 咁都撞到

夠場 刷多陣 希望幫下巴打們

你老母臭閪
兩個鍾一場都刷唔撚到

3Axxxxx?

史達寧 13分鐘戴帽

Serling hattrick 要 if 了

我 home Win VS 對面 AWAY WIN

點知係我作客佢主場
之後大家真打
我負碌贏2-0佢走左

osxxxxxxx

呢個似乎真係極品閪人喎，要記住個閪名

sb我同上年一樣都係全部打Legendary
但今年個分易左好多
唔知係少左人打足定係上集有方法有機會炒到Ultimate
雖然我都極少打足, 但睇其他人個分應該都係打Legendary

點解掛哂牌頭homewin 自己抽到客又走

星期1~5打哂legendary就夠e1

250

追到 potm

賤種狗

連續8場away啦
有冇巴打可以話我知
點樣提升home率

咁夜都抽到lihkg home win. 2場都係 a 字頭的bro, 一 ac 衫，一 ea 衫， 希望快啲我下次home 撞到你地

8場收返埋啦
我刷撚左兩個幾鍾
中間要打兩場sb解返ban
都仲未有場home呀

想問下 有冇巴打有咁嘅情況
係咪走場走得多搞到咁 有冇得搞翻好

轉away win la

away = 你上網渣過對面, 唔係隨機

有撚用咩
我唔想d人抽到主場會讓囉

呢個真 我場場home已經差唔多刷完

又啱 啲人home win 作客都成日走場

Hey sam gor
yes, 我都好多時係咁
但今集係閒日有打已經一直keep到喺前面
上集初期試好多次, 場場5-0咁滯都追唔到, d人個分似炒到Ultimate

讓場俾你入波仲要扭屎忽慶祝做乜撚

Mikemaru610 bro thx
如果見到你 會讓番場俾你

見到對面away轉波衫，走場好了， 大部分都想真打

8chem tie 定10chem sif sandro好？

88 talisca好撚勁 吹奏

打咩位

攻中同中場中都有 食左個catalyst 勁撚到

見到巴打你

而家先3場 幾難得撞到home win唔走 感動
Thanka 巴打

隻 mendy 18 萬, 加多小小已經有隻 trade 得既同佢差唔多

我都2/9場
加油

hulk食咩chem好

20場away了

有位玩德國既巴打，啱啱唔知做咩控唔走過龍門，唔好意思，要你等噉耐

巴打
一係你做住法國任
入波輸都冇所謂

法

tim巴打， 打打下畀ea彈咗出去sorry

你老味 見佢幾次都走場
各位巴打小心

我推

you know what I want to say

想問用白銀法國球員入波，洗唔洗全隊法國？

玩左咁耐 淨係中左大巴拿一隻賣得過廿萬
其餘得d rating高但係垃圾
小白中最多次 其次大胃施華

咁可以套現張sandro 都幾好

屌你老母 打home win又要玩認真 點知咁撚柒廢

我送左兩場俾佢

對住呢d柒頭唔撚洗送
仲要大大隻寫住homewin lihkg

頂打打下彈game都有

D REPLAY 撚
比人CUP番REPLAY 就發脾氣

推
打左幾場都係咁
打過sb wl都係

係
德國巴西開波踢比對面own goal
法國就自己行去射
入完l1+r1 再loop
你away 自己own goal 走

我知你好勁，但唔洗每球都做晒慶祝加full replay, 唯有走場

刷左3個鐘 仲有7場要贏 好灰

我10點玩到而家，sb 吓，wl 吓，刷吓，都只攪掂一個任咋，唉

futbin係咪爆左炸?

我都上唔到

見到呢啲人輸返就自己發老脾尻鏟尻衝就好心涼

有無巴打知

盡情who 我啦！ 今年第一次 ！

唔駛

Home win 走場集合名單

咪撚送俾依啲仆街

第一張相條友岩岩讓左我 但係佢唔og 係都要我入

大佬，你冇打lihkg 喎

有沒人放coins
TG:yin123

寫住home win都知 唔會打全場

暫時5場 繼續刷

定係你係cyrusskyline?

又多個仆街

你um9?

大佬，你跟返打返lihkg 喇，你打 home win, 大把師兄唔會讓你的。

痴撚線就咁貼都貼左咁多人出黎
究竟有幾多閪人

打左lihkg啲人仲西 送完俾佢 到我home side 遇到lihkg啲西人又走

咪係

觀塘清水健
借用得呢到嘅力量，又唔跟規矩又要po撚曬巴打上黎公審
On9少陣啦

佢自己冇打lihkg 出來，咁之前都有好多人話只讓返lihkg,我10點攪到而家都未刷掂啊，但我信好人有好報

咪係 咁都po

攪到咁夜，都係想快啲刷，唔想留返返工時間攪 , 有時真係勁無奈

差5場

依位巴打有讓喎

9up home win個撚個中away都走架 屌佢老母

同意 岩岩撞到個home win lihk 都算 怕撚左

屌 我有讓佢
下次唔讓

你係barbexd? 寫到明 frist goal win 你唔打就咪入場啦 入左去又走浪費時間合約

如果你地主場見到同一個人兩次
第二次會唔會俾返佢？
我送左三十場啦，先刷得一場

送嘅 我見同一個巴打 都送左3次

你你啱啱位師兄， sorry.
你ac 米蘭衫，我first goal win 平時唔按入去
我已經眼訓到按入左去，你留多次名，我見你讓返夠2場，thanks

Tim??

刷到好灰

唔駛啦 知你冇心就ok

Am 巴打 獌黎

差2次咋
比埋我

加油，我諗住刷到5點，希望撞到你係home

打cam hl son 好定尼維特prime 好

大家有錢會用黎買人定係抽包
成日忍唔到手抽包

巴打咩波衫咩隊
遇到你一定比你

抽包喇，慢慢儲，永遠都冇可能抽到7位數銀碼的勁人

緊係買人

好多都送過，但佢地一開波都係送埋嚟我龍門度

我試過我home Win 我主場
開波斬比佢龍 佢斬番比我

五點都黎緊
仲係3/10
仲要有兩場係自己打鬼佬打番黎

我就係第一張相個個
有打lihkg我一定讓
冇呢5粒字係牌頭我係唔會讓
就係咁簡單

之於我唔自己og
係因為我已經作客刷到被ban左幾次
發現對面自己入波我再走會冇咁易ban
就係咁

我差一場
啱啱遇到個lihkg巴打唔讓

呢個好笑喎
但係咪因為佢法國呀

巴打你有讓我

放心啦巴打 你無做錯

巴打 我認得你
你有讓
好人有好報

我已經中招啦
自己唔跟規矩冇打lihkg就貼人上黎
on撚9

佢巴西
之後同佢攻左陣 我2：0 佢走左場

救命
quit左gm再入 打完場sb都係咁 無coins

有寫都遇西人

仆街，我都遇到佢，去到咁夜，大家都撞口撞面喇，咁都走場，唉

高手巴
多謝你 我完喇

出到去仲要連sb個分都無加
得0分 有冇巴打知呢個情況係咩事

其實好撚多撚屌扮連登仔

想刷到一個先訓

唉 我都唔求walkout
又係咁開8180比我

屌呀 差一場 home win左 但係對面一走就話發生錯了 重入ut又唔計個場

巴打 我幫你 撞到你一定比你贏

應該要點搞 又唔計左場

你咩隊球衣
撞到一定讓你

quit 埋gamel 由頭再入過穩陣啲

差3場 thx puxxxxxx巴

睇下有無緣 都係跟規矩 home win

淺藍色荷蘭衫

各位師兄努力，希望大家都最少刷到一個任，我都係明晚再刷，早抖

我刷完啦
我依加陣名都打 lihkg home win
我如果抽到主場
而對面都係（home win) 唔走場
我就送比佢地

Kakit 巴法國個任唔使win架
入左波就得

睇下撞唔撞到

熄機重開。。？

欠一場咋

希望撞到巴打你

比人讚 J左

比人po出黎 灰鳩左

其實有良心既 認得你讓過 下次再撞無論主客都會比番對面
頭先撞條友幾次 唔理主客梅花間竹咁刷
對同一條友次次人地讓鳩你自己都唔好意思

你黎架咩

再次感謝kakit巴大人有大量

唔使灰啦我頭先都俾人點錯相po左出來

開機試多次先

Sor呀巴打
因為啱啱幫左個人
以為佢黎

唔緊

撞唔到lihkg人喇
睇黎太夜
仲有冇巴打刷緊
有嘅我撞多陣

有呀 我仲有撞到

我

巴打Puxxx
我撞到個

個個應該係樓上巴打

撞到有d有品既home win 德國差一場搞掂

希望撞到你

唔係我 我都撞過佢

我都想有幸撞到高手巴
差四場

無晒人刷？ 排唔到人既

你咩名開頭 撞到你讓你

我都排唔到人

Heyxxxxx
著祖雲第四波衫

Okk

屌 好白痴
都係咁

感謝咩名巴

睇黎撞唔到啦算啦我聽日再繼續
唔該曬巴打

咁好啦 聽日見到再讓你

真係唔知咩事。。

Oscar 大大 我做緊France 任😂

灰左
我估關刷home win事 但我見好多巴打連續走好多場都無咁樣
唔知幾時先會正常翻

First goal win 快好多

冇打lihkg 都上黎屌
痴線 鬼知你自己人定大陸人呀

fs militao同prime rijkaard
邊個打cdm邊個打cb好
cdm另一個係futmas matuidi
cb另一個係nif varane

打sb過冷河

88/92 RB J 辛有冇食評
右閘 icon 好似得佢同 bb 佩老大揀

屌人之前
唔該確保自己隊名有加lihkg

英國撚表示個個打真軍 都唔知幾時先完任

依條友真係冚家剷嚟
我home side 佢 away side
我寫住lihkg France 佢寫 lihkg Brazil
咁正常大家都寫住lihkg 都知home win
佢老味 入左場之後入我波
大家見到依條仆街小心啲

啱啱讓左你

頭果幾球入唔正 唔好意思🤦🏿‍♂️

後衛腳係咁 我明

不過好多人唔知 法國任係要我入波呀
啲人幫我入都冇用

你都on撚9 你都話明9up 唔撚係lihkg 讓你做乜鳩

高手巴

差幾多場
我差5場法國

打真軍仲快 場場away讓左10幾場 到終於到我home就走場屌

刷緊巴西 差七場

差3場

Same
所以我放棄了

想整desailly玩

咁難擦咩？我巴西腳都未齊...咁放棄

估唔到你未瞓
你差幾多場 下場幫你

巴西差一

Ok
撞到幫你
我差3

France -2🤦🏿‍♂️

你好耐之前已經-3喇喎

見到你啦

好人好難遇🤦🏿‍♂️

你係咪lihkg france?

賣走rio 整desailly會唔會好on9

我終於都搞掂 瞓得
9個鐘先做齊3個任
痴撚線

整左mendy 啲後追撞開人地好爽

有好人嘅 我今日都讓左30場

整左Baines 如果唔係都想整Mandy

咩野叫寫住lihkg france 正常大家都知？
home win等於 大家都知lihkg home win?

上轉下好唔好

搞埋法國搞掂

等下食評先啦

有無巴打可以解答下，新果啲仼務一定要home win定點
點解啲人咁堅持要home win

Mendy 幾正

home win做名係為咗辨識，加快完成速度，你鐘意嘅一樣可以打真軍，問題係刷任嘅人多，冇幾個會食炒價買11個銀人連chem打真軍。

都只係賺pack

好撚多人 連chem 打真軍
全部都100 chem

就係想賺pack 中張嘉年華都好

Fs mendy better

推

唔明，德國果個人唔係要11銀人咩

咁點解啲人入左away就即走場

自私囉

終於bid齊巴西11個人但係抽左5場都作客幫人

ST包 HL福仔 HL Son 打433 會不會太迫？ 定係4321 好d？ 4222 full chem 入場

咁咪見lihkg homewin先入場囉
無人叫你係人都讓

有個兩格 陣式名lihkg home win 作客走場難得咁辛苦先到我主場 屌你

Mendy 會唔會好過 歐霸alonso?

因為嗰d係閪人

即係。。個名打得home win
我入到主場。如果條友唔走
佢都會幫您過仼，係咪咁

已經放撚棄 讓左十鳩幾場唯一一場home人地就走場，我屌你老母打真軍好撚過，打左4場已經贏左3場，屌哂所有垃圾自私撚

我都係 刷左成朝難得一場主場俾人走場

睇埋對面咩名 冇打lihkg home win 多數打真軍搞事

有無巴打可以幫手刷/互刷Friendly Swap deal?感謝

[url]psn: kmingjai[/url]

刷嘅話唔會理d人咩位咩chem，11個龍門都冇所謂。

啲大陸仔真係好煩

B Mendy composure 得77
會唔會係咁自己送12m

有張uel M朗
食完shadow都叫勉強夠速
整唔整文迪好呢

文迪大隻好多

m朗食完shadow都feel到慢

夾vdk係咪必整
利申得聖誕英超荷蘭左閘

見大家刷到咁痛苦，唔想刷了

整 要夾chem唔整會後悔 M朗垃圾

整左大半隊鏝 仲開心過玩功課隊

用緊10chem tie 仔...轉唔轉mendy 好呢？
如果轉用mendy 就要放隻baby blanc 套現
好似有d不智

差唔多，睇個人喜好，我鍾意用90包皮多d

有無艾達維特食評？

呢條友已經兩次走場 DLLM

我頭先都遇到佢
祝佢全家俾狗屌

一次都算 兩次我唔影底你我對唔住大家 DLGH

thx FERRARA AS

thanks FERRARA AS ching

屌 我都遇到 佢又走

想問問師兄 呢款442應該點破😂🙇🏽🙇🏽🙇🏽

完全唔會刷

為左88 肥料卡咁辛苦

跌都跌撚左 個市係咁跌

你想破咩 呢款係41212 尻彈改版 d撚樣攻就多數尻彈快射 守就drop back 都係個d野

M朗模型 Lean
文迪 Normal
好撞好多

文迪有冇食評驚鈍
佢同啫哩邊個勁

文迪 fifa英超第一左閘

ok
賣咁d卡砌

打佢邊路 攻佢得1隻閘守邊 如果佢拉中場去邊咪傳返去中間
守就封傳波路線 好大機會玩彈彈波 你標佢控個隻好易失位
41212/4312 多數都係防守塞中路進攻打反擊

🙇🏽🙇🏽🙇🏽

🙇🏽🙇🏽

刷埋個兩場就出街
希望巴打們規規矩矩
頭先又有個devil-pogba唔跟隊
你上黎睇到呢句嘅
唔使兩頭望啦，係呀講緊你呀

成18萬 硬吹
寧願用Robertson 吹得

untrade 真係盡量唔再做

如果要用 用aurier rttf 7 chem好鬼過

小小溫馨提示 會做mandy sbc嘅巴打可以睇定少少 下個星期五德甲potm好大機會出法國禾夫斯堡LB 呢隻普金用過都幾屈 有耐性可以睇定少少再決定

我都遇到佢兩次走場 得兩格都唔知係咪巴打

所以頭先到佢主場我都無讓佢
On9仔想free ride
收皮啦

同問
Militao好似好岩打防中
但好似無乜巴用

文迪應該唔洗食影子？

Ching有料
隻野普金都贏Robertson
Potm 起碼加二點

同ds mendy比差d ，120k內做到都ok

模組點？

正路 列卡cb

波圖 可以cb rb cdm

主要workrate 我會擺波圖cdm

迪西尼sbc 再一次證明早做大簡sbc 無著數

贏晒性價比

icon sbc唔急做
五月之後先做愛隊或者toty啦

雖然有道理，但有愛

話口未完

早知我吹奏真朗朗癲啦

搞掂曬啦終於
係度再次多謝咁多位幫過手嘅巴打

玩DR睇唔到對手係咪都想刷，究竟大家係點確定對面都係刷

因為睇Reddit 大部份人都投佢 個人感覺佢似佐迪艾巴 殺波準 速度快 身高麻麻 呢隻potm 有機會升到84／85

HL福打st勁咗好多

有咁嘅諗法證明你仲係入世未深

屋企插lan線打一個朝早就搞掂

洗唔洗全隊都係法同巴西

新手可以點賺錢

巴西要
法好似唔洗

點快速刷法，入完波走場定係要打到尾

掛lihkg home win
插lan線場場home咁制

其實可唔可以法國德國同步做
我出11人 ，德國入完，再換法國前鋒入得唔得
定要11人全德，中間換第2個國家俾唔俾

你可以試下

見到composure 77同shooting 56呢兩個數淆淆哋

91 VVD 定係FB 雷斯勁d?
諗住SIF pogba 轉返普金 但蝕十幾萬

溫提: 掛twitch

上定下好

佢好用d定ST包皮好用？

mendy好似都係勁唔過tie仔?

咁又可以慳番唔駛做

屌點解mendy張半身相咁核突

第3次買番隻sif pogba用，今次反而覺得好用左

出左 moment desailly Middle Blanc 一日跌左十幾萬
賣左佢儲到1.2m 做moment desailly sbc好
定係遲下買吹得既moment blanc 好 都係1.4m

勁就一定包皮勁少少，但福仔平d, 唔差得遠，仲有機會升

紫福 真係抵玩 2xxk

HL 雖然一定勁d 但主要加passing stat

貴多五六十個真係要諗諗仲有無呢個升值潛力

差好遠啦

有隻untrade baby carlos
好唔好攞佢嚟做大簡換走

今晚就入3球俾你睇

mendy=sandro

有錢人咪照買

用緊86福 值唔值加錢換紫福呀

有luiz 唔洗整啦 88sandro 8chem一定勁過佢

屌你老母屋企上唔到網想打wl都唔得。。。

手機share得一格根本玩唔到。。。

我未買

如果補100k 左右就應該制得過

諗緊整唔整
但有一隻luiz 不過一定要有隻icon連
諗緊整完有冇著數

Lead住一球 剩十分鐘差到尾
咁條鬼仔追住鬧

痴撚線 頭先對面8射6 6入球
仲要入埋d on9波 我都算啦
臨尾仲要一球罰球死ban 絕殺我
都算 當我黑仔
我屌你老母 你扣我48 skill分
Ea你夠膽同我講你冇做鳩我？

福仔升多一次就同包皮咁高咁大
finishing同dribbling 差少少
傅波 身型都贏晒

好番未？ 我都係咁，打WL 都打唔到

換啦 finishing 高左 大隻左

我屌你咩ea , 用kante 截波，封哂d 線，都可以兩腳之間穿過，對面9剷又唔foul, 打條毛呀，屌那媽仆街ea

用nesta 祭咗迪西里
得返kepa賣得

暫時起碼抵過砌大簡

勁就一定遲下rio blanc 馬隊 moment 一班

用緊HL都想套現返50萬出黎UP其他位

但HL真係好好用

我係用緊普金朗 諗換唔換HL

不過鐘意入樽 呢下暫時HL福唯一個缺點

有無ching 有福既頭鎚食評

blanc真係勁過desailly咩
成日覺得 rio maldini 先係top blanc冇講到咁勁

三球烏龍

係
要套現寧願用st包換rm包

今週都係星期五六晚0000 後先有比較順既gameplay 其他大部份時間食晒屎 慢住局打

呢隻真係18禁遊戲 下下迫人半夜三更玩

HL 個隻加左passing 可以打埋邊，用佢都好好扭

我就覺得呢三隻先top

迪西低一格 其他唔入流 如果你真係要從實力角度去睇

2邊講明home Win
一入黎同你認真打
唯有hea佢晒佢時間
真係好柒
Psn : Kahou0128

個頭點 如果同牙朗比

冇得比 但扭波速度傅波都好過阿朗
輸射波輸個頭

咁你要比頭，無得比架wor,

呀朗個頭全game 最勁

唯一有得比嘅得伊巴，而家正前由呀朗換番伊巴，其實射波，支點，我覺得伊巴無呀朗九成都有八成

呀朗真係贏在永遠都會出現係d 啱嘅位，射d 波永遠都易入d

福打邊手感唔差過90包皮，間中都可以屈下d 閘頭槌

agger thx ching

我都係暫時最順用伊巴

佢兩隻個頭真係全game no1&2

我覺得vvd都好勁

jjdog9821 去到揀波衫先走既仆街

咁後衛另計啦 有佢91 都真係頂晒

連續撞撚左幾次，有好多人都入到去先走，屌啦

刷到咁上下 人地走場都當我斷線
係咪要打返場正常既先再刷

我隻89 Blanc 呀

又無10個

值唔值得補小小錢由上換下？
防方面會唔會好左？
怕電斯同sandro 唔夠舊頂

打場SB啦，我琴日諗住打WL隔沙，點知炒到人走場當我斷線輸

下面好好多
油雞換93啦

想問下點解我刷咗廿幾場home win lihkg都係作客。。到我主場嘅時候大家就走我場

有聽過巴打講係關連線穩定事 你係wifi定lan線？

本身做左luiz 夾開Sandro and 紫卡Allan
Mendy 係咪可以skip

比隻toty matcelo直入角球
痴線

我用wifi..原來係有關係。。。

整緊隊英人

有無巴打俾下意見

遲下買埋IF Pickford

賣messi pogba換toty kante + mbappe啦

試下轉下

連續十幾場客場
改名做away win 啲人又走埸

差成球幾 邊有咁多

away win

岩岩訓醒 未試
點解wl都打唔到？
我打到 不過無coins 剩計勝場
dr計rk個分好似都無加

Away win 就真係on9 唔走對唔住自己

用過就知係兩回事
Composure 無得比
只可以講包皮可以單天保至尊
福仔係快同高既英超前鋒

今個week撞啱promo event 特別疾
以前撞大陸仔都無咁delay 琴日撞到3隊 5格都feel到好鬼鉛

搞搞震

yes sandro sif一定勁過佢

邊隻係HL褔仔啊？紅色果張？但係HM黎喎⋯⋯

兩隻都用緊 冇你講到咁誇
前面三隻 hl dembele sif mbappe hlrashford 明顯dembele比下去 福同包皮兩個打正前都得 左右都得

hm??
唔係work rate wo ching

headline

琴晚終於中左隻icon , 入唔到隊，再買左佢再升級下隊德界feel 到個弱位係Sancho ，如果換92 Figo 好唔好定moment better ?

租左隻阿古5場未入過波

紫福升1點但stat加好撚多

有冇巴打用過moment maldini係咪真係咁勁

咁都係個人觀感姐
St包皮先可以係禁區做tight dribbling

我都係異類，覺得HL rashford 麻麻

Pickford
想玩死自己

WL 14勝之後場場都係輸一球

Thanks bro

之前用過hl 再套現換sif Sandro
前幾日中左藍卡 再賣左sif

而家87 Sandro

人地玩英人呀

玩下新嘢

都係屎忽痕想玩下
玩到厭就放返出去

下下都係用嗰啲人好鬼悶

唔知點解覺得租借球員係廢啲

kalong-321
哩條友真係狗黎 寫住homewin但撞左幾次佢都係away就走 仲要揀衫個陣先走 等你cap唔到圖咪撚益佢

未有錢買中堅 普金varane (8CHEM) 定 85果隻熱山 (10CHEM)

藍卡熱山

有無邊隻 RB 可以打CB?
定係7 chem Éder Militão 打CB

英人唔用阿傾

50萬BUDGET

8chem tie仔會唔會好過10 chem sif sandro

巴打係咪都係刷完home win之後咁

90美羊換89lukaku定紫卡rashford
美羊頂唔順佢啲控波

香港人最自私真係唔係講笑 pc 撞左佢10次有多 你不如索性同人打真軍啦屌

HL福世界級
熱狗都係咁話

係呀
WL 打到
贏咗照計我 DNF

baby puyol rb打 cb

玩PC從來唔做呢D任

我都係熱狗都一直用緊阿傾
不過係最廢嗰隻普金版
嚟緊會轉IF版

福我都係用IF版但打翼

哈我搞錯左

收到，即係紅色果張

張86Can有冇人用過？

Kane用過下，我覺得好唔穩定，同佢真人一樣

正l 樣 撞兩次 走兩次

幾好用 同matuidi雙防中唔錯

有無人一樣成日收唔到網頁login認證email

有冇91 mertens 食評？食咩chem
4231(2) cam

If sterling要幾多錢先有

見到隻96屁馬3.2M好想換

第一晚出個時2.9m

想放哂兩隻屁馬黎換

365入

頭就一定冇牙朗咁勁啦
但其他 福>>>>>>>>>>朗

射波朗點輸
走位 反應

今晚唔知出fb卡拉斯高定fb kompany呢
Carniball player sbc會出邊張比利時人定出carniball 卡拉斯高 好似hulk嗰啲咁

張hero卡好用嗎？

HL升到88 福仔好頂咗
不過一定無可能同朗個頭比
無可能頂到既波都頂到炮彈咁

刷咗兩個幾鐘 weekly objectives，終於刷哂3個，多謝咁多位幫手🙏

應該打法問題 凍巴好似唔會斬波 所以就算比張99 cr7佢都係造波入禁區

屁馬真係好好用？
我開驚玩過幾場一直用夏神
諗住賣人換屁馬唔知好唔好？

屁馬一定勁過夏神
雙五星已經贏左

賣左fb deligt 整hulk 買cb rb幾好用

冇咁多錢唯有用意甲隊打燒味
雙ST HL Zapata + Cutrone
喪入樽好爽

我問題
手感 福>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>朗
用牙朗我腳都起唔到，唔好話射波

係呀之前用過巴打隻99朗15場
入得2球仲要係執雞嚟
吓吓甩腳真係撚唔掂

兩個幾鐘刷到應該係走場撚樣 我刷左成個鐘巴西先刷左兩場

都唔係既 network好就多home

模組所限
升到99一樣唔會夠堆矮仔靈活

試下適應 朗食engine 唔算太頓

咁多pro 都仲keep住普金朗係有原因

你用得掂 就絕對秋得贏佢地

見你連福都肯用 已經踏出第一步

大家睇清楚啲任 有啲own goal解唔到

其實吓吓甩腳先係最大問題。。牙朗做個scoop turn個波都會離腳
福起馬唔會先

牙朗反而變左下把

牙朗屈係屈個模組始終
TEKKZ撚狗都係用屁馬多

刷法國係咪唔駛贏
只要法國仔入一球就得

要鬥撞鬥高一定係朗
要扭既話一定唔用佢

我都諗緊其實可唔可以我入左波之後比對面贏

係

見啲刷法國既入左波都唔會俾你刷返轉頭

Shing 其實講得啱，
呢隻game 要做最top 嘅話，一定要有呀朗
佢可以成場都無表現

但就係會無端端幫你贏到波

寫明wins

入球喳喎

英文寫明win

potm aguero食咩chem好

中文版咁都可以譯錯

啲大陸仔又跟隊改名LIHKG Home win
波衫唔知北京乜春

有幾多人整左閘文迪
二十萬都幾貴

終於刷到十場，多謝哂各巴打
而家送返廿場俾你地，有lihkg主客都送

想問一下係咪Icon 龍門不值去投資？另外moment 迪西里 同prime 馬隊 邊個夾prime Rio 多d thx

屌 原來我miss左張swap sbc

想問係咪有限刷嘅次數? 依家場場自己彈出去

巴打想要科頓咩

icon 龍真係唔值得用 prime VDS都係咁話

夾chem就無計

moment 迪西 已經接近prime馬隊級數

純數據上分析 不過俾我揀我用馬隊 模組靚d

我覺得打 “lihkg” 已經傳開晒出去
外國人都會照打
變咗暗號

我完全明白

用阿朗打小組入攝扭波硬係好辛苦

阿根廷人刷dr好煩係咪要特登整張loan potm kun

英超中堅除咗VVD同FB雷斯外，仲有咩好選擇？
有30萬

新嗰隻Toby數值好勁張圖又靚
但真係用唔掂
感覺上仲差過普金熱山

賤種黎
隊名first goal win，入佢一球唔撚走
輸唔起咪撚學人first goal win啦傻鳩

儲多少少用rttf sanchez

扭一下朗ok 既 你要佢出combo 就難d

LOAN美斯咪得

暫時都真係無

扭波留比cam 兩翼
朗做最後工作

朗緊係等餵啦

慣咗前場4個都要扭，冇計

好耐無刷過obj
想clarify 返抽到主場係開波自己衝去入波定係傳比客隊og
定係都無所謂

可能你撚得掂就e1

頂我就係唸住入牙朗
但自己比以前扭多左波

就係撚唔掂

Blanc買左一個禮拜跌左成100k

有無巴打報Fifa全港大賽

if robertson 一晚趺100k

跌

if lindelof

想要哥列

送左pack

我本來想89 blanc 換馬隊但見到moment 迪西好似硬好多

搵親d人得1格點刷

手感最緊要
賣過3家4次toty朗 最後用返Raul算

開台打一陣去飲

朋友

Talisca應該最岩打咩位

頭先試左場 終於得左
以為要棄驚了

你又中紅卡lukaku
啲運好撚癲

哩個夠平喎，好用？

我用過 唔太好

8 chem普尼馬定10chem otw anderson好

If lukaku定紫卡rashford好

尼馬一定

屁

唔同玩法

Neymar la

用黎換90美羊呢
頂唔順美羊

sony推介desailly

咁福啦
渣古真係硬闖燒味打法
福可以扭/放狗

tomsonkwh 我屌你老母 就係你依d人唔守規矩

冇啦啦斷左線
淨係斷ea

我都係

買唔買得過
本身jesus個模組都幾正
拍rashford一齊用

Home win場場away 幫人刷多過自己刷

屌佢
打到最後架啦 斷線輸左3比0 曬晒時間

不了今年3*腳

Jesus真係好咩 個人感覺85個隻一般

如果模組無變 迪西好似好薄咁架

奇奇怪怪 明明真人硬到爆

咁我賣88迪西 同89 blanc 套現先。

除左一個point 要 target man 先會諗一諗LKK

點會有可比性呢兩隻

屌你老母 話明home win 入場認真踢
炒你兩粒就識即刻斷 係咪攞黎柒

發覺好多lihkg頭 都係唔守規矩

貪佢走動快

好後悔冇做potm 福仔

岩岩撞到個 發覺抽到主場冇打lihkg個d都唔好打 一入場即刻真軍

點解後悔

買hl嗰隻咪得

後悔做左就話姐

用10幾萬做咗

似抽水wo ching

838485買邊d黎草最好

好串wo
想搏抽好野？
Who?

untrade 都係機會成本

除非你永世唔做其他sbc 淨係做佢咁無野好講

來來去去靚聯賽靚國籍

屌而家先開始識用futmas kdb，要first touch ban先識入波

咩時段d巴西佬最平？ 1200蚊即買完全買唔到
Bid個d成2000

見差一場金三
kepa 場場都失一球
把鬼火用佢打龍

居然都有3 saves + clean sheet

有無人試左打WL 我贏緊就完場 對面條撚樣 禁左暫停send messages 串9我 我望完之後 入番game 話我咩不誠實使用遊戲 當左我輸呢場

我用過阿記個個papa otw 加影子 都算穩定

唔可以出去架
出去兩三秒就warn你架啦
過耐少少直頭彈鳩你

tie+baby rio/sif sandro+sif vvd
點揀好

我用法國遇到幾隊lihkg都係搶我波own goal

dl ps message app同佢慢慢覆啦

屌 我真係唔知 條撚樣唔怪得臨完場先黎send messages 博我唔撚知出去睇 仆街 7撚左

多數淨係做曼聯人 不過到依家都無咩點出 所以無咩所謂 之前FB ibra rooney都係全untrade做

用到咁既cb 都唔好意思怪個龍啦

Avengers1414 呢條友唔夠人打狂暫停,唔好咁幼稚啦

有冇 MC Mendy 食評

有愛咪做
大大份有速度幾正

但用落好好撞
用左loan試緊

2009

整desailly整到清袋
有排先儲返張ddg / fif 龍馬返黎

on撚9
等左30分鐘終於有主場
點知對面叫 home lose
又大把支那拼音人混水摸魚

試過又係臨完場贏緊
對面send msg過黎屌鳩我delay

睇MSG點都會用手機睇

有冇食評

依個真 手機又有得打中文

我會熄左陌生人訊息

PS4畫面熜淨PARTY邀請同埋GAME邀請
同埋好多PS4 MSG都唔會睇
個APP太唔好用

試個炒對面3:0佢搶極都搶唔到波，pause 3次再message 我叫我慢慢等，我pause番佢三次同佢講老子大把時間

今日無刷過任都完場彈game dllm
又有2W唔計 直接當輸 痴鳩線

輕輕一推

sell coins 4$/10k 有6m全收可平！
垃圾game
有興趣留tg !

求食評 同prime rio比點

試得4場wl 左右 都唔錯幾好撞
但唔係必整
1.28m 我覺得唔差在補多啲玩toty vvd應該仲好
除非要icon cb / 手頭好多untrade卡手痕想搵嘢整
頭鎚都係頂唔贏ibra / 阿朗 應該係我既問題

定係等moment rio出upgrade sbc好d不過唔知要幾時

ddg基實洗唔洗食chem
比佢手套佢成日會拍返個波出黎咁

龍門用basic就得

第一次掛twitch有pack拎 雖然只係爛鬼gold players premium

今日派左1個premium gold players + rare players

雖然都係預左西

巴打們 邊隻好d? 左邊快少少 右邊就跳同敏捷好少少

Sam哥會揀HL福定90包皮

sam哥好似包皮黨嚟
利申sam哥死忠

福幾好用，但好用就一定包皮好用d
both就最好

岩岩贏左隊爆機隊 控球 射門 命中 攔截全部贏佢
之後佢pm我 “運氣可以”

想點呀大佬 輸唔起
贏你3:1球球湯穿哂你防線 失俾你一球仲要係我龍門誤傳俾你你空門射入咋

見到呢條友唔好幫佢刷 真打on99

用緊包皮 諗緊好唔好轉HL福 升到點應該勁過包皮？

呢幾日係咪日日都有新sbc

89謝拉特條氣竟然頂唔到全場

6'1 就係 6'1 永遠唔會好似5'10咁爽
你可以create player set 99 去試

點升個模組都唔會勁過包皮

大家上黎屌完之後刷weekly 快左好多，暫時只遇到兩個走場撚

模組問題就點都唔會夠包皮靈活
鳩扭就點都包皮好d同順d
不過福就大隻d頂波勁d

應該係 連埋futbirth 大量SBC

自己本身整咗potm牙路 再加包皮打雙ST
但前面兩個都細粒

我想刷法國 搵左8次 兩次客都送 6次主都撞撚屌

福 同 包皮差就差在
福 鈍少少 但有少少身位 少少頭
包皮就靈活 扭波勁少少
反而想知potm阿古路有幾勁

細粒有細粒玩法嘅

大家小心呢條友 改咗名又出黎厄人
屌佢老母

想知大家點睇隻 新bellerin

唔會掛 今朝買都係600-700一隻

walker>>>bellerin

Kktung 巴打thanks 終於撞到第一場
我仲諗住自入兩球 法國好似入波就得 唔洗贏

唔係呀 果時potm 福仔50萬就做到 好平而家覺得

cls

一入到去見lihkg home win但中国波衫
即刻出返黎

點揀好
而加用緊81個隻連vdk/kante

線上單人搵唔到人

好多撚屌
無人巴西法國一齊刷明明法國入波就得

依家用緊華西walker=華西進化？
walker夠唔夠華西大隻

見到撚屌會即刻一拍兩散forfeit

真係唔識攻大巴 連埋2個前鋒都番埋禁區頂

Dklm 我巴西對法國
比佢入咗球都唔醒水 吊 死猜波

用緊ucl 華西untrade 係高波差d
我阿狗都想買bellerin

華西身位模組好橫
真係冇乜點撞輸 同佢真人一樣

我隊名叫let you win你都走，抵你刷唔到

屌你老母 真係垃圾game 90分鐘追平我 加時又kick off goal

上次比屁馬rainbow 華西一野食哂佢身位
所以先想問華西同walker分別係咪就係個啲pace

有無人而家打online single match 人地quit game 後便出error ？我刷到第9場...
係server 問題定點？

連登仔英文水平

3:2 然後又kick off goal 3:3

睇直播中100k pack
不過得張76黑卡同最高83

same開垃圾

發覺有啲人唔識刷
我又唔係法國
我踢俾佢又死都要踢返俾我

次次作客

刷係咪唔可以own goal ?
岩岩刷左好多次都係人地quit game error
怕ea ban

same

難得我主場

刷巴西德國就係要og
Error係走得太多場
要掛場sb先得

岩岩幫完佢
Sorry janjan 兩次都係我主
Thanks surviving

45 90 120 分鐘 一撚定唔好俾人射 射到尻射都入左九成

kick off 就自求多福喇

lighk..........

Janjan都幫咗我一場

我唸住讚下守規矩嘅巴打啫，自問未走過場，有証據可以放相, 抽唔到 home win 就話人，咁你抽多幾個鐘啦

決定棄驚了
每個禮拜打WL 打到勁勞氣都唔知為乜，打機應該求開心，唔係應該比EA 當傻仔咁撚

又唔好一口咬定
我刷德國送左頭兩場之後連續8場都做主場

老母比狗屌

又係依條友 屳家剷

今朝明明8成home
而家10場都唔知有冇一場home

我十場三主兩被走
唔鳩刷

Tailkoo 岩岩撞到佢 佢作客照入 點知玩野真打 人forfeit都唔益你

Bosco wong真係多謝你
頭先幫完你
你主都幫我 好感動

呢d 撚屌要公審

人間有愛

我40分鐘已經刷左10場 你唔好彩抽到客就屌鳩人

見佢即走

各位師兄睇路

差啲送咗比佢 好在走得切

我都撞到佢 走場狗死全家

thx

仆街掛sb都俾ea彈出去主畫面

慢慢刷 祝抽親都作客

刷卡 其實個規則係咩
唔識驚錯

屌個gameplay中鉛中到癲
玩開彈彈波 一格力兩格力都傳到好似泥地咁

做咩啫你

我信你，主定客真係關個network事，我就插lan線嘅用緊hkbn100，尋晚都唔駛3粒鐘就搞掂晒3個

tekkz冇燈燙

認住呢件法國賤種，作客真打，見你唔讓佢又唔夠抽換mentens lkk 法明奴出嚟打
必死全家

張moment yashin 有無帽?

我撞親都1格 check左中亞黎 完全搵唔到巴打

same 所以有時我記得佢讓過我一場 就算home win我都會比返佢 一人一場咪算囉坦白講 你主場一開波大腳老烏 1分鐘都唔駛, 點解咁都唔幫下手呢

總有d仆街好自私

今日ea 送完25k 50k packs再送100k佛心公司

有冇中好野我普金84

larryyyt
你解法國個任唔駛羸架
你入一球，俾我入兩球，之後你走場 兩邊都計架

撚左你半年
食足半年屎
依家送兩粒屎味糖俾你

same 不過3個都中垃圾

有

??邊度

行動話俾你知呢隻game係要點玩

唔睇都唔知隻90古烈治已經蝕左600k，計埋st包皮，89blanc 蝕左成球野

已經無眼睇了

果個乜鳩fired two 名都打錯想偷雞屌

頭先撞到佢作客又走場，仲會意思話人地走

呢堆人都可以自用到endgame嘅
始終模組太勁太meta

咩都跌到仆街啦，我係咁意望一望最貴嗰3隻加埋都跌1球，仲要得1隻入隊用緊

蝕到夠將左右閘換晒橙Sandro lala，依家跌成咁當end game 算

可以放棄了

係好好用無後悔既 屎忽痕望下個價嚇親遮

就黎出tots 忍到唔換隊咩

呢個都係我作風，同一個巴打，再撞返，我主場會主動送返俾佢

仲未計個倉一堆83，84，以為點都有d正sbc推番高個價

炒卡兄弟費特

我作客嗰陣總之係home win就讓，因為我有時主場撞到對方明顯係大陸仔或者外國人都有讓我，可能我好彩啦，做人嘅嘢好來好往嘅姐

完全刷唔到自己人

多謝巴打greatkin0719

又好難要求個個都明白嘅

頭先見到佢改咗名做 Home win 仲轉埋會徽

走唔甩架啦你走場狗

古烈治個位應該唔換啦，為左撚多幾隻meta，TOTY 屁馬換朗癲換古烈治，前兩次都係扣埋稅平手走，當玩多幾個人（知道唔會有錢買晒同時入隊），依家繼續硬吹拎肥料等moment sbc 算

成堆duplicate 抽唔到

佢objective寫要win
唔通EA又柒左

聽晚先有時間開始刷（送場）
有冇巴打可以講下4個任最快刷法係點

console睇中文冇話要贏 web app英文話要贏 結論:EA on9

放落template
放到fifa 2047

呃咗人地win, 有代價既

英文冇話法國要贏喎，淨係score就得
巴西同德國先係win

屌好多南亞印度大陸佬 名都打錯lgikh lkhig

但入左自己走場都係唔計

禁區比人偷 GG

online single match WIN 喎

係喎，睇漏咗
sor

發現平行時空

我睇漏咗後面個win
自膠

半個鐘先刷到一場

屌你你唔講我都唔知你個win字跌左落下一行

tekkz球球喺邊tick起個波再斬比牙朗屈頭

今晚10點先得閒打wl 大家覺得我可以打到幾多場

gg 又冠軍

就咁tick，唔係龍捲風

deadline前一兩個鐘打可以一個鐘5 6w
D人一失一球通常都彈

之前整左張橙卡阿奴
如果佢出黑卡 橙卡個張係咪都有得加1點 ？

想問下
依加個SBC任 邊個左閘好用啲
Mandy 定 KUEZAWA?

今晚仲有冇巴打刷
睇自己主定客係咪睇 要等人入 同 一入去就有人？

法國嘅話直接買返ffs mendy

上個星期一日打哂30場 想死
今個星期得半日時⼀

收檔啦垃圾
掛home win抽到作客入場真打
成隊體力得一半都炒你3蛋啦傻西
練好d技術先啦

r3 tick? 未得閒睇

開始要搵番邊隻走場狗，逐個起底

應該係3吓右菇向前嗰隻，輕輕撩起個波

依隻？
要230K
我得130K
睇黎要賣咁啲人

咁撚多人認真打既

我已經撞左呢條賤種3-4次 相都費時影

係，食anchor

但係呢隻勁好多

呢隻用唔到啦 打後備都嫌廢

tekkz都有少少無品 同對手握都唔握下手就直接拎盃

又final大炒人

收到
睇下有咩人賣

太年輕 似包皮咁鳩

唔好起錯底呀你
第11頁個觀塘清水健自己隊名冇打lihkg就貼人psn上黎公審
我就係受害者之一

其實睇佢個格都係串串貢嗰d架啦
但你又吹佢唔漲

我差唔多9成主場，可能1000m關事
黎緊晚晚都送下場

純粹覺得山水有相逢姐凡事太盡 都唔係咁好嘅, 求其同人講句GG都好呀 雖然無咩資格話佢

完場之後自己行出去拎完個盃個下笑咗

後尾有下用尾馬個4連fake shot 一路擔住rio身位
一路斜cut入去

On9仔
俾d風度喇

打開41212 （2）平時都14-18w
今week唔知做乜鳩塞哂車
有無咩陣轉下
4231用過麻麻地 唔係好識用

普通英超陣 無icon

ea個直播啱啱講緊成個比賽隻toty馬細路點樣比toty朗虐
仲講明stay back嘅話真係冇必要亦都唔應該用馬細路

最強stay back 應該係雙橙啦？Sandro lala

左sandro 右cancelo 可以一戰 未必揀lala

wwk07 柒到
大家都home win 一入場就換mertens cancelo出黎偷雞
但又要輸

總之就一定唔係馬細路

垃圾黎

張89Donnarumma無禁制佢自己走出去接波9成俾對面射入

人生第一次上20win 9lose
轉左踢法真係好大分別 上星期仲係17win

Post 佢fb 啦，自己做狗仲好意思話人

一個ac 28 win
依家打另一個

隻mendy 係撞得贏人呀
不過撞完之後自己會硬直

佢事後應該醒起唔記得左握手
望返後面，但Ustun已經走左

條友之前輸比megabit未完場就放低手制執野走人

有個乜乜96手足係咁比我入然後又唔走場

入到8-1佢好似唔識點刷 開埋咪提佢都唔走但又唔攻我

派左100k pack

有冇片睇下

要掛直播先有？

Toty美斯4.1m 好吸引 睇下4m 會唔會買到

掛左都冇

有冇新mendy食評
夠唔夠if /sif sandro

掛咗有500k pack但開最高82

開住個twitch成日都係得波衫，係咪有野要按先拎到pack

請問直播Link係咩?Thx!

我有時會鳩打gg啲無聊嘢，不過唔知關唔關事

食屎狗happy hour fc，我home你唔幫我， 你home嘅時候仲想我幫你？

點解咁多負皮

我咩都冇click放喺度都有1個pack拎

巴打個比賽完咗喇

留翻d錢升其他位啦 雲安都夠勁

推到佢仆街

屌佢老味有巴打fb屌柒佢仲好意思屌返人

打機個品唔好
入佢波就skip 之後打防 被佢反cup就full replay 收皮啦sony
有機會對佢唔打防守唔通鬥攻咩
利申：wl對過佢睇返佢replay 完全反感

推，垃圾走場撚

唔該有人搶到1001既
標題屌7Hokkan23

仲用緊普金鍠三角，玩賓周咩

ramos好撚屈機

同垃圾janfung

巴打走先 幫你頂住

等睇你比人屌

巴打好波

見個個都話棄驚14w算
好高興有人同我一樣想繼續打上去雖然都係廢

我上個星期第一次金一，今日打到最尾一場猜尻人1-0先金一

14W淨4場，又20win無望

17都好

頂住！

無所謂啦 被人屌等人認清佢為人都抵
本身金2底 未認清果陣第一次對佢諗住輸少當贏學吓野
點知偷到球就skip咪打守 被佢反cup full慶祝full replay都算
睇返佢utube就話我靠ea幫手又入左球剩係識守
實力差咁遠被你禁住打咪焗守囉

原陣
諗緊上定下好 sam gor 或者其他巴打有無建議 打組織反擊 極小燒味

換咗都係咁

對大巴反cup唔衝鏡full reply等幾時？

我星期五晚場場抽到home，但係無刷晒，琴日抽左一個鐘都係away

G 持，仲應該要刮佢出黎打佢一獲金，睇佢仲敢唔敢泊大巴

原來真係有打手
平心而論佢係勁既
入左佢一球 波都過唔到佢禁區
你估我無試過造波進攻咩
實力差做唔到

上定下好？
入場都係4231
幻幻打翼好似麻麻
不過幾鍾意馬細路

呢隻小學雞黎 por club都係on9一名

鑊加都係普金

今個星期跌市有無咁勁 上星期入果啲hazard 包皮落左300都有

嘉年華耶蘇幾勁 好用

連登 sony 都敢屌 靚仔你唔知死未點寫丫

德國mendy個任成隊刷咗2張金合約都係幫人刷 自己一場都未試過home 垃圾ea

Agger 講真 個陣同你爭幾班 偷到你雞之後唔同你打對攻都好正路啫

我睇開sethma 無睇過sony😂
係唔明點解reply係有問題啫，唔駛咁樣扣帽子嘅

network問題? 之前有巴打wifi轉用lan線有改善

唔驚啦 佢貼link咁多人負評就證明起碼我有d同路人

想學野就唔會用大巴陣啦

守無問題，但係睇reply又有咩問題？

wifi lan線都試過啦 算啦我放棄了

走唔到隻if ddg

Edwinlaw呢條pk入到揀杉先quit
佢叫home win lihk

問題都唔大
不過就如之前回覆所講睇返utube先知佢貶低對手je 實力差贏入佢就話靠ea 入唔到就罵人剩係識守

講起replay,我自己有時都會睇返球波點入/失 望下對面有冇移龍 自己犯咩錯之類
但係佢而家講緊衝鏡+full reply喎 明挑釁又晒大家時間 仲要開live鬧人守

咁又係幾仆街

但係都似係講事實

d人無咩跌價係咪已經算好好彩

撞親都係乜9up

所以平時無28win有機會遇到佢好走場
廢事被人開utube罵